拜托媽咪麵今個weekend唔好再出嚟燈

要燈可以
麻煩早小小講比條生路行

救命 我唔想熔斷啊

升到停牌？